允兒YoonA是否已經過氣?

老雞

過條毛，而家仲係kpop最高顏值啦！

00後應該唔識佢

個個咩周子魚差幾十條街

係，黎緊興NKPOP

唔係

你隻老雞老母尋晚好似好多客。

睇緊李孝利的民宿2 正到仆街

潤娥?

等緊佢8月喺香港個 fans meeting，
希望到時買到飛

過晒氣

iu呢

臭X

依家我最紅，yoona老喇

平時生活見到有人討論少女時代同APINK,我都會笑佢地OUT

咁又未到過氣，只不過唔係當紅姐

個gif咁似iu

而家Jisoo當道

佢個名氣夠佢unun腳過世啦

點會 deepfake好熱門

你以為張學友個啲咩

韓星特別係女 過十年既後生仔仲有人識佢都偷笑

後生仔唔識有咩問題 唔通去到李孝利 BoA嗰d又要求d後生仔識佢咩
依家佢接下畫報拍同跟smtown嘅schedule keep住曝下光都夠哂啦

太瘦

少時過咗氣好耐啦，不過顏值真係好高~

條囡近排去左邊

下巴舊膠出曬黎

係，徐賢一直都正過條黑心八婆一億倍😂

2個刀甘正 重要甘好感情 你比乜春

大陸好似叫潤娥

大陸台灣官方名稱都係潤娥
係字幕組/ 網民會叫允兒(太早接觸到YoonA, 未有官方名之下鳩譯)

你整完仲正過條黑心八婆啦😵

邊忽似IU

你收皮啦柒頭
本身韓文一字多譯
"允兒"係初頭未公開佢正確漢字名嘅時候
fans直接用韓文漢字音譯叫嘅名
後期官方正名係潤娥(妸)
啲人覺得難聽/讀/寫先繼續叫允兒

再多個例子
徐珠賢 正名 徐朱玄
韓文寫法都係一樣
唔關蝗唔蝗語事

乜肥絲都留意韓狗嘢

其實香港地個個口頭講都叫慣Yoona做允兒架啦
有邊個會叫Yoona做潤娥咁難聽
師兄未免太認真

唔google埋佢幾時出道
啲人幾時開始叫呢個名？

韓語漢字好多來自古漢語即係近似廣東話呀
就算係蝗語 A點譯做兒呀屌你老母

躝返去諗下洗唔洗你個柒頭
洗左定右啦戇鳩

咁應該點譯

其實呢 韓文名係會有對應嘅中文名
唔係話音譯就音譯

唔好嘈，等允兒姐姐親自操刀演繹吧
好久不見! 大家好!我是林允兒!

睇 wiki 提過有d名係冇對應漢字
例子係 apink孫娜恩

從來都讀英文yoon呀,唔洗煩

咁都可以嘈一餐 連登仔

我仲係超級鍾意 等佢8月個fan meeting架啦